中秋節快到，用近年深受歡迎的奶頭月餅交換情報有冇得諗

八月十五煲老衲-

牛b死了

恢復傳統

好多大陸人要食香港月餅

煲衲肉

煲狗肉